[
    {
        "question": "এই গ্রামে কোনো ভালো মানুষ নেই",
        "words": {
          "4": "village",
          "1": "good",
          "3": "man",
          "2": "is",
          "5": "a",
          "6": "no",
          "7": "not",
          "8": "there",
          "9": "this",
          "10": "has",
          "11": "in",
          "12": "here"
        },
        "answers":[[8,2,6,1,3,11,9,4],[8,2,7,5,1,3,11,9,4],[9,4,10,6,1,3],[9,4,10,7,5,1,3],[11,9,4,8,2,7,5,1,3],[11,9,4,8,2,6,1,3]]
    },
     {
        "question": "এই গ্রামে একটাও ভালো মানুষ নেই",
        "words": {
          "4": "there",
          "1": "no",
          "3": "is",
          "2": "man",
          "5": "not",
          "6": "a",
          "7": "even",
          "8": "in",
          "9": "one",
          "10": "here",
          "11": "good",
          "12": "village",
          "13": "has",
          "14": "this"
        },
        "answers":[[4,3,5,7,9,11,2,8,14,12],[14,12,13,5,7,9,11,2],[8,14,12,4,3,5,7,9,11,2]]
    },
    {
        "question": "আমি তোমায় বলেছিলাম",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "your",
          "3": "tell",
          "2": "to",
          "5": "you",
          "6": "had",
          "7": "say",
          "8": "a",
          "9": "told",
          "10": "have",
          "11": "said"
        },
        "answers":[[4,9,5],[4,11,2,5]]
    },
    {
        "question": "আমি তোমায় গল্প বলেছিলাম",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "to",
          "3": "say",
          "2": "a",
          "5": "had",
          "6": "tell",
          "7": "your",
          "8": "story",
          "9": "told",
          "10": "have",
          "11": "you",
          "12": "said"
        },
        "answers":[[4,9,2,8,1,11],[4,9,11,2,8]]
    },
     {
        "question": "আমি তোমায় দিয়েছি",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "was",
          "3": "to",
          "2": "had",
          "5": "give",
          "6": "given",
          "7": "gave",
          "8": "you",
          "9": "have"
        },
        "answers":[[4,9,6,8]]
    },
    {
        "question": "আমি তোমায় চিঠি দিয়েছি",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "letter",
          "3": "was",
          "2": "to",
          "5": "a",
          "6": "had",
          "7": "give",
          "8": "given",
          "9": "gave",
          "10": "you",
          "11": "have"
        },
        "answers":[[4,11,8,1,2,10],[4,11,8,2,10,5,1],[4,11,8,5,1,2,10],[4,11,8,10,5,1]]
    },
    {
        "question": "অভেদ ইংরাজি শেখায়",
        "words": {
          "4": "Abheda",
          "1": "to",
          "3": "in",
          "2": "teaches",
          "5": "the",
          "6": "learns",
          "7": "English"
        },
        "answers":[[4,2,7]]
    },
    {
        "question": "অভেদ আমাদের ইংরাজি শেখায়",
        "words": {
          "4": "Abheda",
          "1": "us",
          "3": "learns",
          "2": "the",
          "5": "taught",
          "6": "in",
          "7": "English",
          "8": "to",
          "9": "teaches",
          "10": "the"
        },
        "answers":[[4,9,1,7],[4,9,7,8,1]]
    },
     {
        "question": "শিক্ষক একটা প্রশ্ন জিগ্যেস করবেন",
        "words": {
          "4": "asking",
          "1": "will",
          "3": "question",
          "2": "teacher",
          "5": "ask",
          "6": "shall",
          "7": "a",
          "8": "to",
          "9": "the",
          "10": "be",
          "11": "for"
        },
        "answers":[[9,2,1,5,7,3]]
    },
    {
        "question": "শিক্ষক আমায় একটা প্রশ্ন জিগ্যেস করবেন",
        "words": {
          "4": "the",
          "1": "shall",
          "3": "question",
          "2": "me",
          "5": "be",
          "6": "teacher",
          "7": "to",
          "8": "for",
          "9": "asking",
          "10": "will",
          "11": "a",
          "12": "ask"
        },
        "answers":[[4,6,10,12,2,11,3],[4,6,10,12,11,3,7,2]]
    },
    {
        "question": "আমি তার সঙ্গে দেখা করলাম এবং তার সঙ্গে কথা বললাম",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "with",
          "3": "he",
          "2": "met",
          "5": "to",
          "6": "him",
          "7": "meet",
          "8": "spoken",
          "9": "he",
          "10": "and",
          "11": "him",
          "12": "spoke"
        },
        "answers":[[4,2,6,10,12,5,11],[4,2,11,10,12,5,6],[4,2,6,10,12,1,11],[4,2,11,10,12,1,6]]
    },
     {
        "question": "আমি শিক্ষকতা করতাম",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "use",
          "3": "taught",
          "2": "to",
          "5": "did",
          "6": "have",
          "7": "teach",
          "8": "was",
          "9": "learn",
          "10": "used",
          "11": "teaching"
        },
        "answers":[[4,10,2,7]]
    },
    {
        "question": "আমি আগে ক্রিকেট খেলতাম",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "be",
          "3": "play",
          "2": "used",
          "5": "before",
          "6": "playing",
          "7": "to",
          "8": "use",
          "9": "am",
          "10": "had",
          "11": "the",
          "12": "cricket",
          "13": "played"
        },
        "answers":[[4,2,7,3,12]]
    },
    {
        "question": "এখন আবার এই খেলতে যাচ্ছি",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "the",
          "3": "going",
          "2": "play",
          "5": "to",
          "6": "am",
          "7": "now",
          "8": "about",
          "9": "again",
          "10": "cricket",
          "11": "playing"
        },
        "answers":[[7,4,6,8,5,2,9],[4,6,8,5,2,9,7],[4,6,3,5,2,9,7],[7,4,6,3,5,2,9]]
    },
     {
        "question": "আপনি কি একটি পানীয় নেবেন (পছন্দ করবেন) ?",
        "words": {
          "4": "you",
          "1": "will",
          "3": "have",
          "2": "a",
          "5": "liked",
          "6": "to",
          "7": "drink",
          "8": "would",
          "9": "want",
          "10": "drink",
          "11": "like"
        },
        "answers":[[8,4,11,2,7],[8,4,11,2,10],[8,4,11,6,7],[8,4,11,6,10]]
    },
    {
        "question": "হ্যাঁ, আমি কফি নেব",
        "words": {
          "4": "take",
          "1": "Yes,",
          "3": "coffee",
          "2": "I",
          "5": "of",
          "6": "would",
          "7": "to",
          "8": "like",
          "9": "shall",
          "10": "a"
        },
        "answers":[[1,2,6,8,3],[1,2,6,8,7,4,3],[1,2,6,4,3]]
    },
    {
        "question": "আমায় দয়া করে এক কাপ কফি দিন",
        "words": {
          "4": "cup",
          "1": "you",
          "3": "please",
          "2": "me",
          "5": "of",
          "6": "a",
          "7": "giving",
          "8": "coffee",
          "9": "give",
          "10": "I",
          "11": "the",
          "12": "to"
        },
        "answers":[[3,9,2,6,4,5,8],[3,9,6,4,5,8,12,2],[9,6,4,5,8,12,2,3],[9,2,6,4,5,8,3]]
    },
    {
        "question": "সবকটা উদাহরণ আবার পড়ো, দয়া করে আমায় ওগুলো বলো",
        "words": {
          "4": "read",
          "1": "to ",
          "3": "examples",
          "2": "please",
          "5": "me",
          "6": "tell",
          "7": "again",
          "8": "all",
          "9": "you",
          "10": "them"
        },
        "answers":[[4,8,3,7,2,6,10,1,5],[4,8,3,7,2,6,5,10],[4,8,3,7,6,10,1,5,2],[4,8,3,7,6,5,10,2]]
    },
     {
        "question": "তুমি/তোমরা ৫০০ উদাহরণ শেষ করেছো, ধন্যবাদ",
        "words": {
          "4": "completed",
          "1": "thank you",
          "3": "to",
          "2": "are",
          "5": "500 ",
          "6": "have",
          "7": "complete",
          "8": "examples",
          "9": "you"
        },
        "answers":[[9,6,4,5,8,1]]
    }
]
